今年港姐結果你滿意嗎

我幾滿意
陳曉華，鄧卓殷同丁子田都算對辦
我最鍾意嘅何泳芍都入最後5強 (可惜唔可以再進一步 )
唯一唔滿意係陳苑澄 ，不過佢背景同舞台經驗真係唔係其他人可以比

陳曉華不了

陳曉華執番棚牙應該會好靚

陳苑澄好撚樣衰.

乜仲有攪咩？

關我撚事 垃圾show😂

唔講以為動物園選美
揀隻長頸鹿出來仲要樣唔靚

wfc